有冇巴絲join過vo2 fitness center?

屋企附近開左間健身中心 有得上堂同做gym
我本身未去過依類型嘅健身中心
心郁郁想join 但要起碼簽一年
有冇人知佢會唔會好hard sell?

冇人聽過??

推

有